有冇人係因為d女先睇延禧攻略

真係好正

乜水

有陣味

明玉同慶妃最正，櫻珞成日出反而厭

有陣蝗味 Sor

慶妃>明玉>皇后

延禧d女正d

講真個句（唔計呀蛇）
成套野既女一著番現代既衫就出撚哂事

明玉

唔係掛